今次大撚獲啦 原來樋屋奇應丸首歌過多十幾年就要改歌詞兼夾唔啱音

樋屋奇應丸係日本兒科藥，由樋屋製藥造，對細路消化不良、肚痾、夜睡不寧有功效。樋屋奇應丸話自己1630年代開始出現，有近380年製造史，由人蔘、熊膽、沉香、麝香同牛黃等中藥提煉成。

即係話2030年之後
「好使好用三百幾年，家家傳誦」
就要變為
「好使好用四(say)百幾年，家家傳誦」

你地有無辦法救返首歌？

飲食台

好使好用 four 百幾年，家家傳誦

丸係要黎食啊

碌柒都夠粗啲鳩毛濃密~~

點知潰爛三百幾年都無人用

如果有熱氣要食幾多粒

BB肚痾、嘔奶、消化不良，感冒傷風、夜睡不寧、神經緊張

好似用唔著

改左都ok呀

諗起崇正中學
默默耕耘五十一載
靄靄春風共樹萬人

煲水飲呀屌你

BB肚痾 著住條底褲沖涼

字數都錯 教會都唔撚收你

條撚夠粗 可惜短過鳩毛

快要食 M記M記 M記麥樂雞 ~

以前讀書果陣係咁唱嫁喎
以為其他人都識

鬼才林敏驄填

一於改食馬伯良秋梨枇杷蜜

屌 笑咗

以為呢句喺歌詞之一， 心裡面唱咗一次屌你咩事完全唔啱音

經典歌詞都唔識

咩係啤啤肚屙……

依個post中左我笑點 笑左好耐

春袋萎縮 自瀆生涯從此結束

咁就切柒煲湯 煲湯 煲湯嚟餵狗

粥

毒撚叫雞 只會消化不良

煲湯啱音啲

邊間教會？

過多十尻幾年都唔知仲有幾多人講廣東話

熊啤啤

咁認真嘅啲post

好使好用幾百年，家家傳誦

用到2629年

就要快用樋屋樋屋樋屋奇應丸

有冇人食過

快切柒煲粥 煲粥 煲粥黎喂狗

基本上隻隻英文字都啱音

高質lm

的確係，因為英文唔係 tonal language

利申：教緊

碌柒都夠粗 啲鳩毛濃密
可惜潰爛三百幾年 都無人用
條jer夠粗 可惜短過鳩毛
春袋萎縮 自瀆生涯從此結束
咁就要切柒 煲粥 煲粥 煲粥黎餵狗

廿分以上免學費但有廿分邊個會去讀？？

因為英國大把基督徒
利申：返開教會

餵魚會好啲

煲粥嚟餵狗

本身都冇笑
見到呢句噴笑左

我都係做乜鳩

日本藥就應該用返日文
よん百幾年 家家傳頌

繼千年蟲後又一危機

marketer你仲唔搞個改詞大賽？

到時可能電視已經變哂普通話

唱埋出黎仲好笑

BB肚痾 插住屎眼沖涼

如果個bb當年無拍片 今年幾歲

用普通話咪得囉

好洗好用，斯拜多land，家家傳頌

好使好用好撚多年，家家傳誦

bb肚痾，咬住睪丸沖涼

我記得句「感冒傷風」比人改左做「咬埋番梘」
完全唔撚關事

十幾年後廣東話market仲有人care先算啦

直情唔播
等多400百年之後再播
到時就好駛好用七百幾年家家傳訟

揸住把槍 嚇到神經緊張

個bb今年幾多歲

bb奶閪，奶到消化不良

bb肚屙，著住底褲沖涼~~

攬住屎塔沖涼呀

廣告嗰BB而家幾大？

啤啤轉咗狗

好耐無見過呢個version

四百幾年呀

好使好用過四百年，家家傳誦

好使好用0.4千幾年家家傳頌

等多100年囉

到時香港重喺唔喺到都成問題

細個聽親呢隻歌都會喊

飲食台變創意台

醫局街有間
診所雙重療效
好使好用的美沙酮
家家傳頌

道友肚痾
嘔吐消化不良
屎尿失禁
浪蕩街頭 露宿照痾
咁就要決定搬屋
搬出 通州奇趣苑

好使好用百鳩幾年，家家傳誦

咁細個就m字額

成個李泳漢定李泳豪咁嘅樣

多咗個條字

Ho Laan多年

過多十年應該攞生果金

到2030年就會變用支那話唱架啦

好使好用將半千年 家家傳頌

好使好用幾百億年家家傳誦

吹大佢

好使好用 唔知幾時 家家傳誦

呢首點算
真係好難聽

可以用到2129年

好使好用咁鳩多年，家家傳誦～

好洗好用幾百多年

基百

睇咁多年都係覺得個bb好撚得意好想搣

分分鐘已經老到去左撐警集會

咁又唔好侮辱佢